幾個月之前個個大叫「登記做選民」，今日就話投票冇撚用

冇撚嘢嗎？
個個post話投票係冇撚用，點對得著手足呀點點點。
如果我係手足，我點會唔想區選能夠成功光復呀？咪撚玩啦

咁你明連登有幾多風向撚啦

風向撚唔可怕，最可怕嘅係信咗嘅兒登仔

一齊大力吹番個風

先要廢建制，後清算泛民

任何打擊港共既野都要做

投個票有幾難，係咪下下出嚟勇武先叫做做嘢
更何況其實兩者無衝突

老泛民而家都冇乜話事權，遲啲少部分抽水泛民都會自然被清算
唔好好似上次立法會咁，有勁多五毛吹風話寧願射俾建制都唔益泛民，痴撚線

所以要同佢地鬥吹風，佢地用泛民做攻擊目標唔緊要，我地提番手足做野既順序就ok

會唔會係中共吹既風

Push 希望過區選!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下